厲害了，我的蟈

上帝都阻止唔到贏國又贏。

贏到停唔到
我都笑到停唔到

輕輕一推